【奧林又畀阿GOALS】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDXLVI

#StandWithOzil

話咁快就一年了
當時個陣仲有燒

【奧林比阿goals】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLVII

獌狗對ac
好呀

達狗

禾妓唔會豬俾高斯
TWICE

同一件事唔會輸兩次

放棄英超未？

ESPN James Olley：

去年夏窗，巴塞隆拿和巴黎聖日耳門都曾嘗試簽下比爾連，球員本人也希望離開，但當時阿迪達和比爾連進行了一次長談，說服他再留一個賽季。比爾連的合同即將進入最後兩年，俱樂部和球員都認為今年夏天將是比較合適的“分手”時間。

APPLE:阿仙奴熱狗抽好籤 阿仙奴好籤??

雲加

對住希臘野輕鬆goals

35m+可以躝
大前題搵到替補

希望對家出papa

希望賣到好價啦 不過要買翻個好RB既都幾難

好籤

收到17.5m算偷笑

今年廢到

入面反比反拿

真士田

仲話點解full team

好你老母咩

Aarons
Tariq Lamptey
Achraf Hakimi

下下留到尾又收唔到錢

hakimi正野黎
之前話國米找唔到數比真馬
所以會彈鐘返真馬
真馬會拎佢黎套現買麥巴比

PTSD

仲要雙槍

三隻都係50m走唔甩

真

Papa報恩未

Hakimi守身後波唔太掂

迖蛇復仇戰
相信那個過程

又要出局

比狗一樣差
不過hakimi一個打哂成條右路都得
進攻火力好撚勁

又蝗狗水貨

標題幾好

屌

Throwback:

買硬奧林比亞高斯
馬會派錢

仲後生 大把時間執

Tierney Hakami負責左右進攻

Rowe saka幫手打氣

建議入到8強之後你買晒其他7隊冠軍
咁就穩閪陣

剷草報恩

又奧林我屌

比狗笑需不語

比狗攻守都唔撚得

達狗尋日89分鐘出張守幫自己平反
上年垃圾時間出papa 守搞到輸咗

Alexandre Lacazette has emerged as a summer target for Monaco.

Arsenal striker Lacazette, who turns 30 in May, has one year left on his current contract and appears to have fallen down the pecking order in recent weeks. [
@MirrorFootball
]

Arsenal have drawn Olympiakos in Six of the last 12 European campaigns

一年約賣唔賣到25m+

有20m都偷笑

30m即放

燈topic

賣咗拿卡同比狗嘅話大家有咩買人心水？

死po霸

Isak

卡殊/ 真士田

16強 復仇成功
8強對獌/AC 兩隊都係我哋私家雞
4強對熱狗 達狗+安狗強勢回歸 復仇摩佬
決賽對愛狗 易食到傻
冠軍又袋

haaland

呢隻細蚊仔咁冇禮貌既

Malen+hakimi

又打希臘野 上年118分鐘失波仲有畫面

你掛住溝女仲好意思講

係 中學未畢業就串柒柒

狗咩
00後唔識尊重？

提早放Papa過去 達狗老謀深算

49000對米蘭

Malen+ atal

上面有好多隻狗 你指邊隻

愛蛇唔係狗

佢熱狗黎

想要hakimi

用完佢個場又抽中佢係唔係整定

維拉cash 都唔錯

今年papa幫手自爆 諗定8強打咩好算啦

對面好籤

熱血XX好敏感

30m 即deal

夏基米拉

啱啱先去國米
咩事傳佢嘅
干daddy唔用

狗都不如

呢度手足ff下姐

呢件好似話識攻唔識守？
Lamptey

國米冇錢

Max Aarons
Darwin Nunez

講得好！

個人推薦：Ruben Aguillar (摩納哥)

愛蛇真阿
尊重下

我阿阿又何嘗唔係

今夏達蛇應該會買o11
右閘用返葡哥算

國米唔係莫財嘅話，干地又肯用點會肯過嚟

歐霸逼害愛蛇

Aarons好廢
叔葡67全部都勁過佢

愛蛇歐霸盃王

Malen + dasilva

想愛蛇買返個hold到波嘅前鋒

T狗個髮型越黎越柒

阿積土有個Mazraoui我好迷

愛蛇英超排名完勝達蛇

報仇

Haaland + Lampety

佢入完波勁撚熱血，好鍾意佢

哪有錢

都話之前有消息話國米唔夠錢找數比真馬
要彈鐘返真馬
真馬要用佢黎套現買麥巴比呀 屌你班撚樣老母
不過呢啲都係初步啲小道 未confirm
個撚個都唔追post話唔明點解黎點點點咁

你去返德國護級吧

英國BNO簽證有新政策：新結識嘅男女朋友亦可以申請BNO簽證！！！

手持BNO有西吊

點睇牙達

問財仔借啦

撚護到
同細梅一齊躝落德乙

唔護啦，準備心情返黎我阿

好耐冇見

將轉會費all in TSLA

琴晚未完場你係咪召喚我?召喚左成晚 又唔見你之後繼續引戰

原來梅狗係史浩克都要做後備

阿仙奴唔值得擁有你
搵隊有前途啲嘅球隊吧

易食指數

懷念
下季返黎踢歐聯

條垃圾一黎就扮傷走場

又對奧狗 死緊

三年計劃，準備好了

我比面達蛇會返黎踢

沙卡最近無乜遠射

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

轉咗型啦

C朗幾好

好似話假
皇狗官方出po講過

名校啲蚊係串啲

轉型奧燒（playmaker)

包皮加夏蘭特雙箭

咁就無了 如果個消息流就要j返林迪

轉做逗住型？

林迪季初好搶鏡，呢排回返啲咁

papa鏟草

右閘求其搵個識防守+識傳中既夠做

雲加

本身奧林比亞高斯係阿狗私家雞
上年衰到貼果陣
輸埋比佢

係我 下次再召過

期待papa屌打達狗

其實都係佢呢啲傻鳩未撚完場諗住笑鳩隊波笑鳩人
點知隊波反杯晉級然後佢又當無左回事
其實我鞭人笑人就係隊波好先鞭先笑
佢就想隊波閪想隊波出局想隊波無歐聯踢
真係唔知咩心態黎

6667

又對奧林比亞高斯又要比en arabi強姦

Papa: Thank you arsenal

講真 想睇papa完封廢羊 落達狗面多啲

好大雨 部車濕哂

為一時之氣 今次出局係可以笑牙達
然後無歐聯 甚至無歐洲賽 無好球員黎
因為老細唔科水 重建有撚排重建最後咪變下遊

買到夏雞就正

阿仙奴同熱刺之間漏左個句號

係Football master 訂奧燒費倫巴治作客成個月都未到

攞左好耐la wo

等佢轉number 先印

問撚親佢都十問九唔應

我一月中訂 二月頭攞左

一日愛蛇呢個歐霸之鬼仲未出局
達狗都唔洗旨意捧杯

我一月尾買
係呢啲鋪買左兩次 兩次都係伏
下次去返鋪頭買好過

初步啲小道 未confirm
就屌人老母

我個件overall無野 不過今年Adidas係咪又大件左
已經對比上年買細左一個碼 但著留好似一樣

唔屌得老母就咪柒上連登啦 又要唔追post比人屌下老母又嘈

真馬真係癲
係我就收返再賣

買咗就好似修咸猁狗咁

屌返佢老母得架啦
佢慣架啦

學人做架兩 驚你一陣又成個crying baby咁走去公海搵啲猁獌含
你知你嫁啦 唔夠揪最叻就痴公海啲post圍爐

以前打歐聯已經成日對
依家連歐霸都要撞幾次

老婆清又開無雙

咁咪唔洗洗囉

佢呢啲陰濕狗係要比人屌下先開心

上堂

又發作

夜晚上咩堂

幫中三妹妹補夜習

仲周唔到條友又走去cow女

認真

認真溝女

下一季係唔係開第三級別歐洲聯賽

...

溝女是人之常情
沒有什麼可恥的
乾脆認會好過點
無謂大家追擊你

奧林畀阿Goals
上年柒到唔敢上波台
今年又打

今次中咗照妖鏡

溝中三妹呢啲係可遇不可求嘅puppy love，係好野嚟
大家會祝福你

針對papa攻擊

又畀奧林屌

鏟跛佢？

有無牙jill
牙jill都好charm

papa鏟跛羊哥就差唔多

要睇有冇出足間諜糧

以為藏頭藏尾

好想打飛機

你錯post

我對達蛇打

Gme返到家鄉

即刻棍落去

掛141放咗

賣剩1股食花生

原來個賭場仲開
一陣冇野做就去賭番兩手先

想打咪打囉
使唔使人教

仆街................

對住美股射精

嚇到標精

今轉炒唔起咁

又豬多幾雞

drg-09

奧燒喺土耳其踢成點 屈唔屈到機

Benfica player dives. Tierney shouts "You're a f****** diving c***, man".

Rodgers will be without James Maddison (hip), Ayoze Pérez (knee), Wesley Fofana (hamstring), Dennis Praet (hamstring) and Wes Morgan (back), but the Northern Irishman says there are no new issues.

James Justin, on the other hand, is also out with an anterior cruciate ligament injury and is working towards a long-term rehabilitation plan with the Club's medical staff.

有華dee夠炒 456

成隊波差唔多最靚係佢

會侵蝕

好普通，無助攻，無入球，無 chances created

ac近排咁沉
又益左獌狗

有丁片,自己睇

之前見張圖都係得6字尾去到七字頭分咁

冇製造機會

papa倒戈
又要作客琴日個爛場

安心出行無通知RIP IT DOG

巴丁勁有隊長格 扶羊哥起身

你有冇份整

班細嘅睇落仲穩重過班3x歲

下年無人要？

上場差d有助攻 var左

掘金好過呀踢英冠啦

佢幾啱踢後場build up 帶上前場嘅角色
但前題後面有一班人幫佢守

MLS駛鳩守咩

原來啲gme止蝕放晒

唔係一早放左咩

前兩日賭仔心態高j咗

賭場
上年kodk咁
賭完兩日隔一排突然又爆上去,又有班人入去賭

好彩小注5股玩下當過癮
呢啲冇乜路捉都係唔好亂掂好啲

起財經台又見到啲輸學費po
啲鬼佬好古惑，舞高弄低又呃啲傻散玩拋接球

同波台啲賭仔一樣 唔管理好風險就all in

後生仔好易比人呃加上啲鬼佬又好古惑

牙思思之前好似都輸學費 唔知佢搵返未

阿里好似未上返去佢啲位

贊狗廢到對打比冇得出

打比睇嚟好想降班

朗尼連個龍都換走

個龍一定好hurt

高狗

之前話買阿狗個非洲首富好似有錢過阿巴莫域治

好似唔係，仲少錢過高狗
不過佢真阿應該肯科金

點解我地成日都要作客先

啱啱google咗 非洲佬107億美金 高狗83億

梳

其實dum幾億大搞都幾喺野

去la fc搵埋vela一齊屈機

投降啦，唔踢啦

10m廢物回收雲拿

唔去leeds

高狗死全家

做新杜奧巴，強姦我阿

摩佬

Jack Wilshere: 'I was 19, playing for Arsenal. We were challenging for the Premier League, in the Champions League. No one was going to tell me I needed a rest. That's one of my biggest regrets.' [@MailSport]

'I remember having conversations with the physios in my first year in the Arsenal team. They were like: 'Look, you're playing a lot...' I told them: 'I want to play.' I wish I'd listened to physios a little more, learned more about my body.'

twitter 好多人@saka

潮流達人今個夏天走梗

贏咗歐霸走what？

有幾多學生/少年股神呢個浪收左皮？

見到有阿狗手足話自己輸咗幾十個

唔知係咪真

贏咗歐霸更加要躝啦 邊夠料踢歐聯

請相信3年計劃

市場上有料過B2又買得起又肯過黎既, 好似冇咩候選人

信任那個過程

幾十%定幾十個先

佢高位計賺少幾十個都仲未輸本卦,ipo賺得多
美股高位計仲可以冇輸
好勁啦

達狗係咪玩開最舊果d機戰

第二次

你明我講咩？

有冇人覺得連登比以前悶左好多

以前就算睇下肥絲大隻9up都覺得幾好笑
而家成個連登都cctoy橫行變晒一言堂 悶能到

已經升左咁多浪 好少人會輸本

cctoy 企喺道德高地講嘢都大聲啲
有人唔同意就人格謀殺佢

屈毛/波台狗真係好撚on9
有時啲人share下啲大陸嘢/扮大陸人做假膠又會比人落五毛list瘋狂追擊
仲要屌9人霸撚住個熱門

覺得本身高登都越黎越悶
之後去到連登初期同高登時代比都悶啦

波台依家都仲有班假膠
都唔覺好笑

以前高登d甜故真係好屈機
黎到連登一次講故台都無入過

食肆群組

以前睇過一篇sex note 到而家仲覺得好正

去皇去拜都唔會去車啦

希望軌下年冇歐聯踢

法唔法國啲俾人吹奏得好勁嘅球員
黎到英超會廢一半

皇買包皮
車有錢想all in

依個係幾好睇

包皮好似就黎續約

達狗同佢傾緊電話

西西弗斯的神話個朴信惠都拍過幾多戲

包皮點都唔會再留巴黎la

說得?

但而家皇馬好撚廢留psg最大機會爭R聯

去鏝轟 實買得起

Psg個總監話傾緊續約 好大機會傾得成
不過續左都可以走架姐

係主要平台同文化唔同左姐
以前高登真係好多猛料 到後來因為風氣同自由度變左創意文化集中地
再到後面開始有一堆人坐言起行高行動力既
但點都好 當年高登 社會對佢既定性係比而家連登自由好多

到而家連登 唔係話冇 但上面講個D都係隨時代大勢所趨一浪一浪咁出黎
類似既人而家都有更好既平台去發揮
而連登而家社會對佢既定性都太死板
一係就向個一個方向繼續發展 專做個一邊
一係等new spark
乜都冇就一池死水慢慢die off架啦

係

感覺以前高登個d既人都成熟好多la

熱門成堆圍爐po

唔一定 但你總會搵到發言有內容既人同你傾
而家就難少少了

老實講，其實cctoy、波台假膠、5毛只係其中一個原因
我都因為咁上少左，因為真係好煩
3日唔埋2日又可以開拖

其次最主要係年齡層唔同左，好多後生會上連登
亦因為咁，惟有飲者、印巴個堆就上到位
我唔覺得有咩好笑，不過後生個堆覺得好笑
呢個係趨勢，屌佢都無意思

同埋而家多左好多platform, 唔一定再要係連登先gather 到一大班有創意既人

連登變普通討論區其實都無可避免

睇法有兩種既

劣幣驅逐良幣
同
It doesn't matter who's right, what DOES matter is who's left.

最後連登唯一仲有高登特色既就係仲有堆反社會user 係度
被人老強 屌鳩條女無乜安全意識

講到好似求其做幾種動作,做3 set就咁大隻

勁人係求其d

每天掌上壓100下、仰臥起坐100下、深蹲100下，及10公里跑步。

會甩頸髮

點都唔會去阿狗

韋利安承認被迫落「車」入「廠」

【Now Sports】阿仙奴翼鋒韋利安承認，從來都不想出走車路士，只是對方未能滿足合約要求，被逼離隊。
韋利安（Willian）約滿今季離開效力了7年的車路士，以自由身加盟同市宿敵阿仙奴，「作出這個決定真的很難，因為兩家球會之間的競爭非常激烈。我需要經過深思熟慮，和妻子及經理人都討論了很多次。」

這名32歲巴西國腳直言，本想一直為車路士披甲，「我離開不是因為不和，大家都知道我真的很想留下來，只是最終沒有達成協議。我要求3年合約，車路士只想給2年，這就是我最終離開的原因。」

韋利安表示選擇兵工廠，全因被領隊阿迪達、總監伊度說服，「他們想改變球會的理念，讓阿仙奴可以再次於英超爭霸，再次征戰歐聯。」不過，兵工廠未能反彈，今輪前僅排第11位。

圖片來源 : ©AFP

咁回家好唔好

O狗應唔應該完季退返比皇馬

依家連登我都係上嚟睇arpo多

借多季

都係睇錢做人啦
太貴既話買唔起

牛唔飲水行唔到後樓梯

朴信惠正牙
佢套Pinocchio 都幾好睇

呢個名聽咗好多年

[RESULTS] Post Match Ratings | Arsenal 3 - 2 Benfica

童星出身 依家出名果堆90後女演員多數童星做起

安哥高過6.5

安6.87
係唔係歷史新高

安得6.87分
有助攻都咁低分
牙達神級調動都係得6.58分

William Saliba has now played 10 games for Nice since joining on loan from Arsenal in January and no opposition player has successfully dribbled past him.

法甲之鬼

魔力寶貝正服強勢回歸

Share大陸野比人屌有咩問題？

何蛇新片超迷達

Mesut Ozil since joining Fenerbahce:

5️⃣ Games
0️⃣ Goals
0️⃣ Assists
2️⃣ Wins
3️⃣ Defeats

足球原因

我覺得 庭沼珉幾靚

早幾年都幾多人share大陸嘢 係呢兩年有抗爭啲人先特別反感屌姐
利申我不嬲反大陸 但係覺得上得論壇大家都有權share自己想share嘅嘢

隊友問題

咁老實講抗爭完憎大陸好事黎架喎，你都無得怪人地見到大陸野就屌係唔岩，大家都反大陸，比我見到有人share大陸野我都屌啦，無得咁樣就話人地on9架嘛ching

琴晚先傳比對面射球世界波

我覺得唔中意睇嘅可以block或者入去屌都得 但係加入落五毛list然後每次開po都有bot咁去追擊就太過份
同埋我話on9都話指人屈毛/屈波台狗 呢種一言堂嘅做法

我自己咁睇啦，用咩方法屌/追擊大陸野都無問題，屈毛/因人廢言就唔得囉

係波台開過po就係波台狗

都成6-7年前玩水藍私服（唔記得有無記錯）
買咗好多之前無錢買嘅寵
同埋隻人好似10x劍士

雖然唔係好同意追擊呢種做法 但係都尊重你肯理性討論

我啱啱先比人話完我波台狗

我自己之前蒲時事台多，我都比人屌波台狗因為個名

我以前玩正服玩到12x無玩
果陣好似玩弓箭手

要放落有c7嘅皇馬先踢得好
咁仲洗鬼要佢

阿po手足洗乜鬧交

呢度大把內戰 我不嬲覺得持相反意見冇問題 但係要有point
呢度有人到呢刻仲盲反沙卡我都會屌

我撐沙卡從來無反過，達狗教完佢踢得咁好

網上面搵唔到精華睇 而手足無跟開法甲就會繼續吹奏saliba 因為睇呢啲字就會覺得佢勁到曉飛
利申 精華都搵唔到睇唔到佢自爆

達蛇死了

費倫巴治不值得擁有Ozil

由佢加盟迷到而家 終於可以上水

生得咁靚仔又有錢，阿po邊個有資格反佢

你有權share人地有權屌既
最主要係屌都要屌得有道理姐

會唔會黑到費倫巴治無埋聯賽冠軍?

條撚樣u23都成日派膠
根本就細梅level
勁起上嚟好勁 但成日自爆

有人咁比心機逐個留言負皮我

你是咪6日子D同黨呀

佢咁有地位 我點都追唔上啦

我正服玩到好似9幾無玩
因為我後尾玩忍者啲人打團升都叫弓魔格

後期啲人個個轉玩劍斧騎
真係一期期

我前男友係老衲-，佢係一個出軌既純種仆街。(快啲還錢DLLM)

納dee都有人扮既時候
6日子幾時會有人冒認黎溝女

CCtoy惡撚到

我都有睇過
仲有一篇係講吸血鬼，印象好深刻

老嘢

我地00後淨係挽原神

後尾出咗新技
魔力真係童年回憶來
見到出又想玩返

講故台=甜故台

但我覺得有啲人真係值得咁追擊法
屈毛個part我認同

淨係睇甜故

Squawka：

自租借加盟尼斯以來，薩利巴已經踢了十場比賽，還沒有任何對手可以在他面前完成過人。

你好dry咩

阿迪達被問及是否會安排 Saka 輪休：

“在合適的時間點，我會安排的。在周四晚比賽中的某個階段，我們考慮過這個問題，因為你們都看到了（球員的疲勞）。其實不只是他，其他一些球員也都出場了很多時間。看一下賓菲加的球員，你們可以感覺到他們的疲憊，他們不得不馬上做出了人員調整。但顯而易見的是，當一切都很順利的時候，身體迸發的能量很多時候可以克服疲勞，我其實不太想過多的討論“疲勞”相關的話題。如果我們確實輪休了一些球員，那一定是因為我們在盡可能的確保他們的健康和狀態，但同時，如果想在這樣一個競爭激烈的比賽中取勝，我們也必然要磨練我們的意志品質。”

“這就是為什麼如果你說

“我好累，我做不到”，我會說“不，你可以做到。”

這個世界上有很多其他的工作比踢球更累，但人們還是在咬牙前進，例如那些跑馬拉鬆的運動員和那些正在追逐對手的人。我們可以找到很多例子來證明，很多時候疲憊只是精神上的疲憊，當你打進了一粒進球，我肯定你依然有力氣邊衝刺邊慶祝。當你在回防盯人的時候，你說你感到疲憊？我不同意這種態度。當你站在球場上，除非你完成了你的任務，否則，你必須得竭盡所能做到最好。”

又好似岩 有氣有力瘋狂跑去慶祝 而無力回防又好似講唔通

有個咩「各位網友」入親啲講本地野既topic 都係咁po 大陸比賽片
自己有自己傾 on99

羊狗打少啲空翻都過唔到人

而家假膠唔好笑
係因為現實仲荒謬過班假膠
所以假膠自娛自嘲已經絕無意義

三叔過左身了

rap

以前d甜故連女同學都有睇

中學個時無聊咪睇下，我以前中學hea到傻
同埋有啲故真係幾好睇

一來係啦
不過依家波台所謂假膠有幾多係自嘲吖

唔記得當年有個故好撚正
好似叫女神話我考第一就畀我中出

高汁既假膠從來都唔多
大部份都係厭世撚、藍屍引戰

由達蛇講出嚟，始終覺得好冷血

呢個我有追
仲有一個故係講2條女搬左黎同我一齊住個個都勁好睇

達狗管理風格同老嘢完全相反

老嘢係錫住球員嚟用

呢個我都睇過

三叔死左咁大件事冇人講既

啲多巴胺散咗就攰架啦，踢緊個時仲谷到啲力唔出奇

貢佢都係講事實姐
個個有氣有力狂奔去慶祝 就無藉口話攰唔防守啦
不過我信佢知球員都開始攰要輪休既
打弱少少應該可以出屁屁果班踢返多啲
saka真係幾難搵到機會抖 英撚又一定會召佢入隊

要唔要call小鳳姐

牙達

“這就是為什麼如果你說

“我好累，我做不到”，我會說“不，你可以做到。”

好撚攰

達狗死了

牙路好撚好笑喎

其實講緊個種攰唔係話場上跑唔郁無體能 而係過勞唔夠休息容易受傷 不過而家同以前唔同 多咗好多科技去mon住d球員同埋幫球員去recover

達狗殺人

呢個故勁能仁

完全係毒撚ff情節

但幾好睇

我都覺得支那野係要追擊
支那既軟實力係勁到超乎想像
14年後香港人基本上全面支那化
北上揼骨、海底撈、支那飲野、仲有堆乜叉支付、抖陰
呢d唔係話自己唔用唔睇就得，如果無人出黎屌你用，一旦形成左一種文化就無得返轉頭
你睇下要由FB轉去MeWe, 而家都基本上係失敗

當年有追住有心無默既故黎睇

依家有啲好垃圾
甜故真係得個甜字
啲劇情發展完全唔合理

甜故剩係睇過三家姐

支持椰子

小性奴？

跑得郁即係仲有力啦牙達睇穿曬

我都睇穿哂你係條無撚用既死太監啦

"Jaded"

我老母話我有未婚妻 呢個小甜既都好好睇

你五毛

收嗲啦on9

我用曬啲力落阿嫂身上

我仲記得小學個陣係唔敢同同學講我新年要返大陸過年驚比人笑 點知去到14年之後d人個個星期都返大陸

西咸今晚唔知可唔可以偷到曼城雞呢

狗會送錢

11.5倍

呢樣要多得歐美日呢堆國家養熟中國

不斷援助但又冇要求中國推動民主改革

似打和

都幾撚嚴

大力啲添呀 反正你都無賓周
驚係佢用假鳩屌返你條死太監

買左鏝盤

沒法比

果次就係咁講完就一野推party出去

就係個下推到佢依家跑兩步都會傷

有後遺症

心理壓力

迷達

巴丁都差唔多9萬磅

契仔安場場散步都200k
反而比比得100k
比想像中低左

我前男友係老衲-，佢係一個出軌既純種仆街。(快啲還錢DLLM)

大家有冇睇

成碌未割包皮的啫啫咁款

冰龍都4萬磅

上一場生死戰好似有啲改善
都算博命

一年成億港紙

講緊美羊
一兩場救世波就咁貴

轟個post推到咁耐都未爆

入咗嚟阿post一齊傾 見佢哋淨係識討論我哋

隱性阿狗黎

我哋咩都9up好快推完一個po

只要帶阿狗拎到英超同歐聯
應該可以可以追趕爺爺費蛇

牛油安呢

無出

買左好多西咸？

就係雲加唔嚴先搞到班仆街好hea

Now唔比個旁述講完

買咗兩草嘢波蛋

迷基長腿

打能暴狗會

迷基幾大隻喎

曼城26場不敗

唔好怪我份人直
現實一D都唔荒謬 只係赤裸
覺得現實荒謬可能係你一直都唔係生活o係現實當中

阿圭羅復出

安東尼奧條褲根本就唔岩size

收起左科頓 史端靈 簡些路
有機偷雞

打欖球咁
差d j左

牛角包都賣廿蚊

Esr saka兩萬三萬

實俾人撬

暴城黎料
All in西咸買到樓

冰廢咁高人工把撚

唉 曼城盤已死

椰子一心守
踢埋五後衛

張柏斯都幾好搵

kdb唔係幾掂

哇

出F to又係
讓半臂

西咸爭啲入

連帝勁到癲

椰子有說明書

曼城一腳起腳都冇

費托唔掂

燈

鏝上呀

KDB Cls

西咸個龍

Ken出黎兩場就上力

*kdb

西咸又爭啲

欖球佬爭少少

連帝

有了

勁到

1-1

連美斯

呢隊西咸有今日嘅成績
應該係貨真價實
而唔係符符碌碌

仲有9倍

西咸作客都入到曼城波
我地

師兄個都字
人地前四了
勁過車仔
真係倫敦之王

懷疑連加特實力已經高過奧燒

有星味
有射波
有助攻
仲識跳舞

撐安東

隊友幫開龍門球

幾鍾意佢咁on9

下年鎚仔定拖肥踢歐聯

鎚啦
拖肥得開季個段
西咸越踢越有

KDB一直在禁錮根度簡

鎚仔今場咩事無法比安

又係史東斯

stone勁撚到

Alexandre Lacazette has emerged as a summer target for Monaco.

Arsenal striker Lacazette, who turns 30 in May, has one year left on his current contract and appears to have fallen down the pecking order in recent weeks. [MirrorFootball]

聽日早場屠城

04今晚出世梅同坦

屠李滿門

斬李老母

又贏波輸盤

西布朗繼續用牙叔打中場中

The Guardian's predicted line-ups for tomorrow's game. #LEIARS

迪加咁少人工？唔係黎到阿狗加到10萬咩？

又話雷蛇減左薪得幾萬鎊
準唔準嫁

世梅 坦領導既防線30分鐘輸緊2粒

勁到
唔出佢地應該輸緊5粒

馬伕>>>>世梅

3:0 就快

細梅輸到三粒

護唔到級冇人幫我地接坦貨

又O狗加ESR 唔撚好啦

@巴特利 清又入波

Rowe真係要抖下 出比比啦

坦蛇入波

廢到

有terms話護完就要一定要接咩
冇的話可以護完彈鐘

原來細爆都踢到要護級

要12碼了

白狗應該追和

咁都中楣

達搏贏咗👍🏻
六十分鐘冇打少個
打左路搏安傳到一兩腳

如果打少個可能就真係巴丁同比比搏一兩腳打身後

Nelson

白狗真係黑, 記得個場圍住獌狗黎屌中左幾次柱, 點知最後完場都要輸番球12碼
不過白狗係抵死的

英超球證

1:1

id

快開罰球
以前享利試得多

個球證係咪on9

Var冇聲點check

好似想打交咁喎

而家好似又話唔入嘅

重開罰球添

Cls 佢真係戇撚鳩

On9到

球證係咪低智 都未離球十碼 吹咩雞

r哂頭

要班球員教佢做嘢

我個名場場英超都用得

牛奶仔紅牌

笑左, 明明吹左雞都可以唔當入

加拉加條on9 差啲又搞到輸波

超班

黑鳩白狗

咁你要繼續俾心機繼續為屎浩克效力啦

法國今日冇乜上水搵手足圍爐

對住護級隊都黑

馬伕帶領既史特加領先04 3:1無人講?

呢一球算唔算今年黑哨嘅金球

大sam比左錢要護級

個龍仲排緊人牆 球證可以吹？

可以 其實往時都好多呢種快開入波

其實球證冇特別講既話唔使等球證吹就開得, 仲要今次係吹左

直接攻門唔係要吹既咩

白狗成日都贏expected goals輸波
而家又俾人迫害

以前係 近十年好似未見過

球證咪吹左雞
再講 球證無話要吹雞先射得既話 係可以快開

早排猁英超先輸左球呢啲快開波
果陣守龍係阿祖安

但係西布朗有條友唔企到唔夠10碼 球證咁都吹開波

其實快開真係無需要理對面夠唔夠10碼
除非球證話要聽雞聲 唔係既話就可以快開 記得好似係咁

係wor 咁個龍點排人牆 排排下都可以吹

西布朗個龍門真係唔錯

冇必要跟埋球隊降落去丫

叔啲射波

所以咪要有人遮下咁上下
龍門拿拿聲排完就企返好個位

牙叔

有冇人覺得個鏡頭成日震下震下咁

搵人同球證傾計

至於前場位置，即有機會直接射罰球入網的區域，球證會暫停比賽來讓守門員指示好防守球員排人牆，進攻球隊等球證哨子聲就可觸球開始比賽。

根本係球證發緊夢

有冇機會處分

處分都無用啦
分都跌柒左
一陣爭一分降班就

人牆未排好又未夠10碼
都唔知吹咩雞 發緊夢

英超球證仲惡過足總

亨利大撚把

所以其實球證無話要吹雞先可以射既話 好多都會快開入波

On this day 10 years ago, Obafemi Martins came on as a sub and scored this 89th minute winner to hand Birmingham City victory in the 2011 League Cup Final over Arsenal.

又唔入 白狗都係要降班了

降班就我地買佢個黑鳩

不嬲我地既人 到時佢要西住面幫阿狗踢波了
無得笑鳩阿狗了

梅斯達菲 果種廢

笑撚死 又入

細梅輸到5-1

馬伕5:1世梅

23場 9分

得返11場

降撚硬

阿叔呢啲斬波仲想打中場

剩係得波底

Work rate同傳波廢到

mochi poba

cross唔掂閘都唔啱踢啦

唔夠十碼其實對守方有利

處分投訴個個就有可能
根本同監狗會一樣

佢打閘算啦
用波真係唔得

有無後悔借佢打中場

賀定可以參考下西布朗個龍個髮型

90分鐘後換出嚟射12碼算啦

唔用佢要用Livermore sawyers
佢算好波

踢右邊都ok 左邊佢真係無左腳

唔覺得佢會死心

西布朗留到的話
30m賣叔算啦

今次竟然肯定吹十二碼

唔係踢到波？

黑b

白禮頓今年開季係咪冇拜神

真係好撚黑仔

今季幾場攻到對面地震都無分 今場兩個十二碼唔入

白禮頓嘅前鋒如果係Ings/Bamford/Callum Wilson，聯賽應該會上到中游

唔得啦 浩頂個頭太U
反而應該參考廢拿/洛賓

可惜係墓碑

廢拿個頭紋上去嘅

有個兩米幾踢閘？

2球12碼唔入 抵輸啦

痴撚線白禮頓隻左閘六呎七高

高佬要永遠踢側邊

佢好似係獌狗青訓

賓特拿斬波俾艾沙雲

gibbs ajayi bartley niles 砌到條阿記後防

白禮頓球員個個都屌晒鬼咁嘅樣

big sam開季了。

柏豪今晚仍然冇得出

04都係降班啦,隊野廢撚到

平時唔見你

坦狗加細梅

連續兩場贏哂形勢輸波

坦狗降班係咪要回家

啱啱先開嚟睇發覺已經一比零左

Welcome

廢龍今日狀態好似唔錯

廢龍對強隊特別勁

圖片報 :

史浩克04數名球員發起了針對主教練 Gross 的“起義”，要求俱樂部立即解僱 Gross，帶頭的三名球員是高拿仙歷、亨特拿和梅斯塔菲😂😂😂。

Ps. 史浩克04隨後否認了這一報導

咁快就玩嘢

應該真係有問題
坦唔清楚 細梅唔講
hunter係真係去救亡 佢本身都話左踢埋今季退休 留阿積士體體面面拎個盃唔好

Team news: updates on Holding and Runarsson

Here’s our team news update ahead of Sunday’s Premier League match against Leicester City:

Rob Holding
Rob is available for selection following the successful completion of concussion protocol. Since being substituted last Sunday, Rob has been feeling well at all times and has been closely monitored by our medical team every day at London Colney, where he completed his return to play assessments. Rob returned to full training with the squad on Saturday.

Alex Runarsson
Left knee. Following a strain to his knee in training, Alex is undergoing further assessments and continues to be unavailable.

As part of Premier League protocol, all members of our first team squad and support staff continue to be regularly tested for COVID-19.

當然 前題係報紙佬唔係9UP

L9都係咁廢

3個係咪都係啱啱轉過去

搞事狗

韋哥

老臣子黎

麥明詩扭到狼隊傻

259

大隻佬踢左邊好似唔錯

洛克人咁撚勁

麥明詩勁到傻

佢拍落hayden到勁瘦

傷咗

呢個時勢連佢都傷埋
睇嚟真係要降班

追和咗

洛克人1扭3

狼隊都幾興落後追和再反cup

大隻佬東岸帶去西岸
痴撚線

下年收返佢
佢唔差過C8

又打交

借多半年穩陣啲
同埋牙爆應該都似會返嚟

你要佢打逗後中場？

生涯寫照黎

都幾激
Btw英冠新數字有啲肉酸

但係條片睇唔到佢郁手喎

睇到尾

最尾嗰度有重播
佢有主動出手

原來最尾先係

呢下算係幫隊友出頭 ok啦

贏緊咁就多餘喇

佢同c8都唔可以係deeplying

如果純綷跑狗消耗人地體力可能wilock仲好
但如果我係仲係以big6自居既話
wilock呢d垃圾連後備都唔應該有

阿狗就係缺少呢隊球員
比人黑又唔圍球證
比人踢又笑笑口賽後同人握埋手
成班比英足恰到上心口

沙哥

沙哥真隊長嚟 羊狗淨係識得笑笑口 比人黑又唔圍球證
快啲比返沙哥做隊長算啦

對獌果場印象最深刻

星期日都要返工

認真?😂

仲當係以前咩，依家圍一圍都比牌邊個敢圍

愈嚟愈鐘意Tie仔

之前連輸嗰排就係佢哋搞事 搞到牙達要捉鬼

死飛仔

補考了要

沙卡做左紅埋你地咪又係會屌

而家無毛gel了

對佢一見鍾情

如果爺爺教個時
沙卡好似而家咁勁
爺爺唔洗走

以前佢好似仲有用d喎
識遠射、吊長波

功架而家都有
防守仲好左
以前郁d就扯衫食紅

突發！明日將有超過30人被控顛覆國家政權罪提堂 預計難以獲得保釋侯審而需即時還押

冒牌IG老衲同會員#126235李采玲營養焗柒頭，一隻係觀塘狗，另一隻係將軍澳共享女人

原來真係扮
想問下天悅個個係咪真

超魯回家吧

真衲dee起碼最小都3字尾估計同蓋青老貓差唔多歲數

老納都有人扮
遲下6日子都會有人扮

由細睇到佢地大

綠日係唱反調姐
衲dee有時幾好笑
又未到lily個款唔計政見

衲 > 6日 lily

原來真係有人由細睇衲dee食狗肉大

宜家防守好咗 同埋傳波 控節奏都穩陣咗

翻法國la

他只是個孩子啊

法國阿狗最鐘意迷25

以前有印佢波衫，由thank you Arsenal開始好憎佢

佢地m底 鍾意比人屌比人串
所以成日上黎比我屌老母

黑暗的一天

無野好講

隻手遮天

條女弱智

屌你老母
共產黨 港共

咁樣就顛覆到真係兒戲

on撚鳩

傑斯俾匪安處咬果下就應該要知好撚兒戲
佢話你中就中飯膠依家仲問係用咩準則嚟咬

仲講準則

啲飯膠真係好撚天真

熱狗又然

點樣big6啊後半版

2k21個my career拎唔到支票 唔知係咪中撚左bug
定係個server問題

熱狗咪又係自稱big6

亨特拉爾仲踢緊

唔想睇早場

如果真史浩克其他球員都幾垃圾 三個借將都煽動到其他人

約咗中三妹妹？

舊包皮怒了：我們理應是華倫！

早又唔滿意
有得食飯睇

今年早場次次都西波..

撚係 大炒富咸咪早場囉

其實一有阿妓嘅波 不論早夜都西西地 好討厭佢地猜唔入要玩雲迪克式長傳但係後衛又斬得衰

今晚個陣點排

羊
比比 奧狗 Saka
沙哥 派對
泰狗 Mari 電蛇 張哥
Leno

Ali都迷達
相信那個過程

In Mari we trust

12 Sep 2020 Fulham v Arsenal W 0-3 Premier League

拉

Don't worry,I will do my best so that you are happy

佢返荷甲都入得多波

屌你老味刷撚左下助攻打哂飛機咁

唔通等拜爺爺山先咩

今晚變返屎之前好丁埋佢啦

今晚輸之後又俾人屌返落地核

Finishes outside the top five since 2000:

Arsenal: 2
United: 3
Chelsea: 4
Liverpool: 6
City: 9
Spurs: 10
Leicester: 18

In short, no.

點樣唔係big6

香港時間2月28日22:00
英格蘭足總女子超級聯賽(FA Women's Super League)
阿士東維拉 對 阿仙奴

The FA Player屆時將會提供直播，註冊後即可免費收看
Web:
iOS:
Android:

點解唔係由92年開始數
睇落會再威d

今晚安哥又發威

今晚有球看？幾點

8

仆街趕唔得切點返屋企牙咁早呀

毀李安

躝啦垃圾門口狗

咩料

今晚覆焯拉

已經四年冇歐聯踢

支那仔

電棍佬

係米有咩5會？

係李城post有師兄話有消息指阿仙奴有意買麥迪臣

今晚點出
想睇巴丁 屁屁

屁屁打右邊好嘔血喎

右邊嘔血因為比狗姐

好想要夏基尾

兩件都廢啦，屁屁比狗一齊打右路=自閹右路攻勢

李城今晚點輸

唔會買到

我哋係咪淨係夠資格買白禮頓短人

有rowe

今期推post咁慢
未爆po點搶口

大家都唔係咁大仇口
唔好咁搶口啦今次

你李城迷好意思講

官方名單通常係比賽前幾耐先出

1個鐘
7點會有

達狗冚家剷啦
出件垃圾賤種安

Pin陣啦醉狗

又輸畀李

安狗

安心出行
達狗要嘟QR code了

真輪換

終於冇比狗

今次廢羊搞邊科

安哥正選

出廢安 輸左9成

唔知佢踢左定右邊呢

輪換打奧林比亞

其實點解唔出巴丁？

未上契

9陣

私怨

好彩對面無Maddison

輪換陣 真放棄聯賽

埃卡姐合

要俾李城雙殺了

咩陣黎

睇嚟下半季
沙哥要打足咁多場
圾同派對輪換

華dee已經夠做啦 又唔係對咩big 6球隊

留力下場護級大戰

大家俾d信心，李城呢個陣係咪同歐霸一樣？

唔輪換 班正選都頂唔到太耐

買定Vardy首名入球

又有班尼斯
陣容不容忽視

今場安Sir開齋

今場豬幾多球

李城半放棄歐霸 專心保前四

巴丁

安蛇俾人屌完係monkey之後大爆發

李好撚勁？

Nelson 仲慘
直情俾人踢返落u23

咁既陣都仲係開平手盤

反正都係私怨
點解唔踢埋巴丁落去

mari 電蛇 呢對組合有啲期待

有安哥點雙殺………

呢兩個有咩可能差得過安狗

又要睇廢埃
早場西波？

拿卡隊長

派對傷咗咩 點解又後備

上場豬咗比google 隊

唔似喎，對布拉格攻極都唔入

瘋狂橫傳組合

冇放棄
佢地出咗勁多正選打嗰場

Nelson的確麻麻地wo

啱啱好返錫住用啦
陣間又走場

好多仇家

迷馬召喚

半放棄 收咗對閘同barnes

金章日日幫達狗含？

正選會走場

下場般尼 打呢個中場組合都得既 打李城上派對好似好啲

輪換都算係咁啦
雖然我正評咗

又唔借走佢
搞到要踢u23
叫一個踢德甲入差唔多10球嘅人踢u23

後備有能力加乘

去左cow鬼妹

巴丁幾時得罪達狗好耐無見過佢上場

又盲反安哥
上場點晉級唔記得?
安哥助攻呀

客勝2.67，
想買1000蚊支持下，各位點睇?

安全過玩美股

打李城防反出圾好啲
打般尼要攻圾勁冇用

個頭開得唔好 越踢越沉

1000蚊食餐飯都無左啦
1000玩得過

左屁右安 準備半場一人一球

記住咗佢

真係估唔到原來你係迷安

呢個topic好
你做poba定我做

是其是非其非啦

轟左客盤！！！feel到！

用得廢安改名衰九成

我唔做poba啦。

屌呀，又韋利安

其實我是其是
輪換下無壞

冇美迪神

開始吹奏安了 陣間咪見真章
唔好到時又縮返去你老母個閪到

廢安今晚如果積極態度咁踢
佢踢得閪我都唔會反佢

話唔定安可以一雪前恥

佢態度好一定唔會差啦

安蛇今日有助攻/入波
抽一位手足送安蛇主場波衫

今晚變毀李安

有冇發現埃每次都同安一齊出會唔會係替身攻擊

公道

安哥上場致命傳送助攻 助我廠熱血晉級

達狗致尊爺爺嘅張仔同gibbs

笑清吹唔吹安蛇

又黎上半場排9陣

呢到興未踢反左先
上場歐霸我都係屌左先
不過安哥一巴一巴打落我地到

啱啱瞓醒....見到個陣想瞓返了

雲加：25張 Gibbs
愛蛇：細爆 雷斯
達狗：圾 安
我廠傳統

呢個時間笑ching要屌女唔得閒上水

條撚屌肯跑多兩腳迫搶下成件事會好睇好多
最緊要同隊友做配合唔好鳩去 以佢既波底踢左路無問題既
擺佢攻中就真係搞事

安狗紀錄咁差 反定佢都正路啦

笑清狗黎

係 所以上場一換佢 我都以為輸硬出局
點知佢大賽球員黎

要唔要借走巴丁
好似俾過幾次機會都唔係幾踢得返起

睇黎真係專心歐霸

安入到波
一個星期唔反

真心 個正選好尻下
前場無火力 後面就愛插上

都冇乜畀過機會啦

跟

條撚樣要儲氣
10場勁1場：
富咸
狼隊
葡國雞

下次儲夠氣應該啱啱好歐霸8強

加油！

幾時比過 安呢啲先叫比機會

之前羊狗請假嗰期俾咗幾次機會佢啦

我已經有十件
抽中我折現ok?

睇嚟今場又要靠安哥插入halfspace
然後助攻T仔後上入波

唔信。

希望呢幅圖今晚可以重用

簽佢番黎就係為呢樣
呢度班懵鳩仲傻下傻下

廢羊都廢足咁多場 係呢排先叫好返d啦
巴丁呢d潛力股洗乜咁急借走
最緊要達狗唔好玩迫害

重傷完 俾D時間啦

達狗季尾都好大機會炒啦

前場呢個陣容應該入唔到禁區

今季聯賽三場正選
分別踢左71 66 45分鍾
兩場後備19分鐘 9分鐘

有無poba 無就我開定先

所以借走打返起好過擺係度冇得出
之前藍斯斷完腳借出去返嚟變戰神

二月6場波淨係踢咗13分鐘

唔駛借走啦
下季踢歐聯要板凳深度

有安狗好難輸

唔好下下話迫害啦 大佬重傷宏都要慢慢恢復 佢復出後都仲傷過一兩次 你係唔係想佢變下個韋舒亞

推

安半場好波就坐返正

迷安會大勝

發覺英超買+號就w, 易賭到

點睇水晶x阿

疫情派錢

仲有葡哥 電蛇 埃哥 pepe哥

等睇雷斯食華dee塵

究竟達蛇同安有冇做過愛

藍斯係借出去然後返嚟9咗一年 先開始勁

已經開定po

左安右比定左比右安

沙哥會幫手補位

馬里哥零封啦

沙哥做隊長冇人講？

左比右安啦
安打右勁啲

似拿狗做

終於有早場

羊>比>拿>沙 應該係咁

有安哥 冇甩拖！！！

拿做

今晚幾比幾

好似係：
羊狗captain
比狗vice-captain
拿狗3rd captain
沙哥好似第四

2比1 輸。

羊完全冇隊長格

下季清頭3個隊長 ok?

含下啫唔算

還我沙哥

太早冇mood睇

法唔法國nk已經敗走

你25？

希望saka今場係真係有得抖

入波勁

垃圾就冇謂提啦

後備刀冇

早場通常失望

到底何輝係咪20隊波嘅產品都有

咪講咗邊個做隊長

拿哥下季走la 咪比半季佢玩埋lor

清哂4個

有喜般，然硬

原來今年個陣咁多人
借走咗洛克哥 叔 坦蛇 同廢梅
仲有nkxxx Nelson呢啲比賽名單都入唔到

【毀李安】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDXLVII

原來阿達捉係捉晒啲黑鬼

宣明會清晒

１００１

沙卡可做後備
入比素馬

清兩個正前 搵邊個打？

布歐正選

李城贏2.3 句會又派戔

本身沙哥captain
屌完球迷之後俾愛蛇褫奪隊長臂章

後備慕拿

不用分那麼細 前排堆夜波都係西

1999

派錢無金係咪仲派錢

但係今場有安哥 有信心

俾aftv 班賤種迫害啦
輸波永遠搵佢做戰犯
羊就含到雪雪聲

西波保證

撚羊歐霸首回合敗家個troopz無屌過撚羊

廿分鐘vardy唔入波就半場和

Friend底咪唔屌

羊呢d識玩

所以根本唔公道
但好多人睇佢

沙哥好撚無辜 仲要比人擺埋屋企人上枱

羊哥

我哋呢度是其是
安上場踢得好有讚

時間停頓安

撚羊中武肺未

1001